大家睇下呢個AMD打機設計list有冇問題

Windows
- Microsoft Windows 10 Home (中文繁體完整版盒裝) USB 手指版 $1350
CPU
- AMD RYZEN R9 3950X 3.5GHz 64M L3 16 Core 32 Thread 105W AM4 $6999
主機板
- ASUS ROG Zenith II Extreme AMD TRX40 E-ATX $5799
顯示卡
- ASUS Turbo GeForce® RTX 2080 Ti 11GB GDDR6 $9899 SALES
$11300
RAM
- ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16 GB) DDR4 3200 Mhz C16 $1080
- ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16 GB) DDR4 3200 Mhz C16 $1080
火牛
- ANTEC High Current Pro HCP-1300 80Plus Platinum 1300W Fully Modular PSU $2500
HDD
- WD 3.5" Enterprise Ultrastar HA200 Series 2TB SATA HDD $920 SALES
$960
- WD 3.5" Enterprise Ultrastar HA200 Series 2TB SATA HDD $920 SALES
$960
SSD
- WD Black 1TB SN750 NVMe™ M.2 SSD (Without Heatsink) $1480 SALES
$1650
機箱
- Cooler Master Silencio S600 ATX
$685
散熱
- Corsair iCUE H115i RGB PRO XT 280mm Liquid CPU Cooler
$1199

合計 $33911

米皇

600w psu

am4 CPU點安裝係tr4 socket🤣🤣🤣🤣🤣

full budget預幾多？🤪🤪🤪

主播？

1. 你塊板係3960x及以上用。
2. ram可以考慮用corsair/gskill
3. 散熱上360
4. windows叫鋪頭送俾你

樓主出返黎可能大冧市前奏

TRX40+3950X???

HDD 唔用 WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD ?
價錢差好少但有多2TB
見你都用咁多錢,SSD 轉 Samsung 970 evo plus / pro

正想講呢條list 機都開唔到

粒U幫朋友買

礦機?

建議用邊款老母版
新手唔太熟識AMD

full budget?

$35000內

3950X List

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 9 3950X + ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570
價錢：$9,099

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 64GB (2 x 32GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-64GTZN
價錢：$2,750

1 x Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,799

1 x Super Flower Leadex II Series 850W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$1,079

1 x Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
價錢：$1,200

1 x EKWB EK-AIO 360 D-RGB CPU Liquid Cooler
價錢：$1,580

1 x Arctic Liquid Freezer II 360 CPU Cooler
價錢：$949

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $32,115

咩玩法

留意Cooler 二選一 散熱風扇有冇需要改？😅😅😅

Thx

愛RGB?😓😓😓😓

好葡萄
三皮幾砌機

貴到唔識評
八卦問下要咁多HDD做乜 裝av?